突發，心儀對象叫埋我同成班fd去沙灘，請獻計

如果唔知咩事請起底追post

冇圖

fatjuju!
一見你user name就記得啦
3位數

成班friend係你d 定佢d

如果唔知咩事 但又唔想起底 可以點

有前文就自已交待啦，又想要巴打獻計，又懶到西，幫你屌埋條女好唔好？

大家唔好嬲樓主
佢係咁趣怪

首要黑一片薄紗，要舉起薄紗在沙灘漫跑

可能想你幫手看袋, 搬搬抬抬啦

追你老母咩 on9

我唔想自爆呀…

多謝呀大佬

common friends呀，佢地全都知我啲野咖

唔好屌呀…

杜汶澤召喚

其實可以唔追都得，只係睇左明多啲背景

唔好笑我啦…

咁撚熱仲要黑色薄紗 ，唔想咁快入廠喎

我覺得有機會呀，我諗緊去唔去好，不過我又想同佢多啲時間相處

燒野食, 游水?

都話可以唔睇，只係睇左就知我有幾兵

有機會就可以親近多d
睇送食飯啦！
唔好急

巴迪斯召喚

係行山加去沙灘，都唔明佢唔識游都要去